幾時先會整到一個黃藍餐廳App 起碼有OpenRice咁既級數

唔係咁熟IT

831手足唔係condom!!!

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

搞OpenRice有錢賺得 到黃藍地圖賺咗你又話人人血饅頭

搞OpenRice有錢賺的 到黃藍地圖賺咗你又話人人血饅頭

賺完捐比手足

唔介意有人賺錢

只要成功的黃apps
可以有效整合整個成個黃色經濟圈

冇錢賺host server都個個月蝕錢
都唔好講搵人做UI design果D

會唔會變質變成肯畀錢就黃

Push

你不唔介意姐，連登大撚把波台狗介意啦，做出黎又比人批鬥。

老實講 必須有人賺錢
每次都要人捐全數盈利 點擴張發展

有埋食評就好

要攪server, domain, 證書

寫網站、寫android 版、寫iphone 版

再加宣傳，上架費

之後個app 仲要執靚UI, 攪好保安

整一個app 要好多心血。。。。

by the way

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

Why not just use Open Rice to flag blue restaurants?

唔賺錢點營運個app
下下次捐晒出去

依家係邊隻app水準唔得？
用開地圖。

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

其實推黃店
係咪可以搞積分制

其實咁多個app
和你pay係咪最齊？